麻煩大家街坊場合對住班狗唔好再嗌口號

講到明街坊場合大家就係街坊
對住班狗要人身攻擊，用街坊既角度去屌柒佢地
令到佢地覺得自己去到邊比人屌到邊
如果一嗌口號
唔理你之前屌到啲狗點樣懷疑狗生都好
佢地都會即刻覺得原來又係你班甲由扮既而對啲攻擊冇感覺
希望大家諗下街坊場合有冇嗌口號既必要

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

係狗眼中 任何不滿佢地都係甲由
已經冇理你係唔係街坊
8月5開花已說明一切

甲你老母由
唔好再用甲由自稱
我地係人 係人 係人
fuck you Chris

我只係recap返佢地會諗既野

話到明街坊 到你話事咩
佢要叫就叫架啦 呢啲按感動嘅嘢